[純粹推測］智慧智能監控燈柱背後個網絡系統

利申先係我朋友既推論

呢幾幅圖係轉自網上
入面有
Cisco industrial switch
LTE router
Ruckus AP
SFP

全部都係made in CHINA

以下係網絡構想圖

因為SFP係multi mode既關係，根據網上資料，multimode最多行到2km

希望有高手補充

自推十次

10

9

8

7

6

Lm幫推

推

721 811

5

4

321

等高人解說

補充
Cisco IE1000用途

City surveillance programs

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解唔插張sim卡落自己度睇下幾多號

第三隻眼
好痛

未必禁有錢逐條fiber拉去，應該每條燈柱互串，到最後一個modem走

香港用既cisco 野 made in china係正常
政府應該都係同cisco hk/cn買
唔排除落tender同si買啦（油水）
大部份都係富士康代工

Btw咁撚威又唔用華偉